成個月都未出魚蛋義士書面判詞

潘兆初 我屌你老母

推

唔撚識寫判詞就咪撚做啦

等緊上面落order ,同gphone 情況一樣

驚佢加刑

推

原來一值有人關注

根本已經全面控制，唔好再幻想啦香港人..

天琦單野幾時先判呀?

等緊曱甴平落order

平時書面判詞通常幾耐先判